中學最後一次陸運會

話說今年已經中六，今日係中學生涯裏面最後一次陸運會
自己本身冇乜運動細胞，但係就比人推左去跑班接，做歡樂組小丑
橫掂都係最後一次，不如做返一場令自己無憾嘅事
於是我喺接棒之後雙手擺係背後
學火影忍者跑步
跑緊嗰陣仲隱約咁聽到啲form1仔喺到嗌
「火影呀，火影呀！」
跑完交完棒之後啲負責老師目定口呆
畢業班啲同學對我讚不絕口
跑最後一棒嘅班主任原本承認我一齊扮火影跑
但最後都喺怕柒甩底

呢件事望落好似好青春，但其實諗返轉頭真喺好柒

-.-

扮病走左

雖然知係假但都幾好笑

我都試過
食咗幾條女之後

😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻